想提醒..新入行既前線同鍊成師..唔該唔好帶個口罩就入職

比人影撚到晒..好易認架
最起碼都整條頭巾包實啦

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

冇頭巾都拎多件t-shirt包頭啦
成日見到有d連帽都冇
想死咩
(紅媒仲要影人大頭 我屌

agger

幫推同借個位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師